髮型師店外被捕 警：唔代表唔係曱甴

髮型師店外被捕 警：唔代表唔係曱甴

一間髮型屋的髮型師前日在午飯時間被捕（左圖），其同事嘗試與防暴警解釋不果（右圖）。讀者提供圖片

【本報訊】前日防暴警在多區大搜捕，當日下午4時，位於灣仔的Barber Shop髮型屋一名髮型師，在店外被多名防暴警拘捕，髮型屋同事跟警方理論，澄清被捕同事是在店內工作，但防暴警說：「喺度做嘢唔代表唔係曱甴！」過程被網民拍片上載社交網。

髮型屋老闆是組合「廿四味」成員李凱賢（Brian），前晚髮型屋在社交網發出英文聲明：「今天（前日）我們經歷了非常不幸的遭遇，我們其中一位正在值班並從午休時間回來的理髮師被誤認了，在沒有明顯原因的情況下在灣仔被捕。即使同事趕緊出來確認他只是在工作，也無法為他辯護。我們將盡可能以任何方式提供法律支援幫助他，並希望他盡快返來，謝謝大家關心。」

《蘋果》昨日致電李凱賢了解，問到是否有髮型屋員工被捕，李在電話表示：「佢OK啦，冇事，佢出返嚟，有啲誤會啫，出面咁亂，多謝你關心。今朝出咗嚟。叫佢休息吓先，聽日先開工，都要瞓覺。」對於員工無辜被捕，李說：「我唔會mention（提及）呢啲嘢。」

麻煩大家幫手推

白宮聯署：制裁中共喉舌TVB，尚欠55,973個簽名，11月9日截止